和你廁 和勇不分一齊沖

和：大頭蝦漏抵左文宣
勇武和：食錯野肚屙屙左勁多屎同用左大量紙巾 多到塞左 / 空廁計 好多時出面都鎖到門
真勇武：太重太肥坐爛左屎塔/太靚靚爆鏡

如果超過一半商場廁所都用唔到 啲員工客人就慘了
點有心情返工同shopping
強國手足到時一定周地屙
雪上加霜

千祈唔好

到時一定臭死

到時所有廁所都放兩隻綠怪就好笑 十萬月薪廁所事務員

咁都比你諗到

示威由街頭走上廁所

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

急上嚟行左5層都冇 諗下都恐怖
第6層又100人長龍

綠色警甴可以幫手洗埋廁所

愛心打破零回覆

到時唔會兩隻咁少
兩隻廁所又冇cam 麻包最佳場地

push

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

會唔會柯個屎都告暴動架

諗落咁又over左少少
真係會輸民意

dun play M gun arrrrrrrrr

喂大家急屎啊

咁即係要啲員工受苦?

潔癖做唔到呢d 交俾你地了

我多得你唔少

y?

黃呢邊太多招數未用

臭魔 整臭自己再行入藍店食野

對準馬桶

你問政府

咁商場咪鎖廁所囉，每間鋪派一條匙，d低級商場都係咁做

Jm9

on9

和你貼 連儂廁

貼文宣係商場廁所真係有得搞

不割 不過我走先

我都走

如果唔覺意跌左d野係馬桶塞住左商場d馬桶冇得去就麻煩

你？

一人一支permanent marker
用屙一篤屎嘅時間寫低自己嘅心聲

最好鎖埋國

好似某國咁實名去廁所，限時開門

你係玩尻手足定玩尻清潔工?

笑死，幾好

推

渠道暢通，有你幫手，梗會成功。

所有廁所塞曬

創意爆燈

要諗下
好易team kill

黃絲都搵唔到廁所

係廁格貼下文宣先

Easy

唔好搞廁所咁唔人道啦一陣自己友想去廁所就tk埋自己

最怕搞到手足換唔切裝姐

sad
咁都比你諗到 叻

香港人 無所不用其極
為咩
只係為自由兩隻字....

千祈唔好!

唔好咁做陣間搞到商場無客

咁就更加證實一國一制

真黃梗本唔會mind
你咁講阻路塞鐵都返唔到工啦

長知識

商場會唔會收起曬啲廁紙架
驚你用佢資源搞到佢廁所都無得用

200萬人既腦

好似又一城咁
封返幾個月

p

咁就係屋企搵下有冇垃圾啦

公厠文宣

三個臭皮匠 勝過諸葛亮，更何況宜家係兩百萬個，仲要香港人唔係臭皮匠

唔好呀

致自由

慎入

所以千祈唔好

商場裝廁所就係等人急都留係商場

無左廁所

衝刺!

//轉發//根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

呢家興玩街坊裝

商場廁所換咩裝

完全要癱瘓商場運作

唔知有無人知咩係卡式錄音帶

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

正，好想去黨鐵商場和你沖

我真急屎點算

再加埋響火警鐘

正 愈黎愈多呢啲膠POST 仲要全正評

18區黨鐵商場suck大法 - 新抗爭模式

如果真係work我會唔會走得太前

屌，有一次係男廁發現有M巾塞住個屎坑，好崩潰。

和你痾

屙落地 講普通話就冇人捉你

千祈唔好咁做 d離地中產見到商場無廁所用 會唔去

通街都係屎
點行呀 個商場

男廁用condom

8月已經貼緊

膠你個頭
早排舉美國旗咪又係比人屌
都唔知幾有用

我見到有人寫 但唔多
同好易比人清 下次去已經冇左

最低消費整個廁所連儂牆先啦屌

得3個post?

舉美國旗同塞廁所比
你利害

？

不割，男仔無所謂，不過要照顧lady

屌你老尾 自己人啊

我講個熱門

屙爛屎千祈唔好跌其他野落厠所，不對的

係
因為廁格一定係咁巡
貼門內側會耐d
不過都係1，2日內清
同埋貼個時出面其實會知
所以都要小心

腸易激手足表示我屌你老母

會唔會到時成個商場都係金魔法

咁都諗到。。。做野

千奇唔好 咁大陸客咪係商場周圍大

防暴鳩拉 便衣博拉 香港警察正仆街！

樓主你唔記得轉account

Push

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差萬五喳
大家快啲簽

成班戇鳩仔 遲早搞到自己都冇廁所去
同支那一樣周街柯屎

乾冰

咁樣係唔應該㗎

千祈唔好，唔應該㗎㗎

除咗搞到啲真係有需要用廁所既人仲有咩用
仲要咁多正評

大把公廁
唔夠就係政府不力

係 唔應該

正 臭港

和你廁

自推
廢時就咁打推咁hea

大型商場咁做等同自殺

SellHK優先

曚撚

和你沖

ok我會轉場

真和你塞....

敵人其實係邊個? 做呢的野好似失左焦

唔好搞清潔姐姐啦

有用喎

好撚臭吊!!!

隨時發生有人當街失禁屎滾尿流

Ewwwww

原意係搞商場 歡迎討論

sellhk 傷腸

強國手足戰鬥力

創意

agger

講你就叻lm等睇你自己做先

咁講和你suck都係前線員工受苦 sales冇佣/有啲早放扣人工

蟲系

搞廁所, 我諗到既:

1) 比係商場叫口號風險更大. 廁所通常係死位, 冇路走, 比人打到仆街都冇人知
2) 廁所唔會有記者
3) 我地想打擊商場生意, 唔係打擊廁所. 廁所同營業額有直接關係?

每個垃圾桶放支黑魔法入去都幾正
整到成個商場都係味我睇下仲有冇港豬行街街

置地旗下商場一樣一到星期日就鎖廁

龍咁威

會唔會整係搞到清潔阿姨阿伯純

痴線
清潔嗰啲嬸嬸叔叔就慘！

一間商場最重要係廁所

721
831
101

你個名
屎太濃

諗下班狗遲下連廁所都要守埋就

剪碎大公頭條報紙，免費提供

和你屙諗到都臭

其實無廁所水都幾大件事

對唔住阿姐，我係商場食錯野肚瀉

大技：膠袋

一齊爆石

同埋搞廁所對老人家唔係咁好 老人家唔係咁易忍到 平時和你shop都有見到老人家一齊屌狗 即使佢地和理非但都係手足嚟嘅...

m巾塞硬， 千5其唔好
成個商場無廁所， 女士死， 男人都開唔到大， 唔好

Nice !

On9

史太林

Lm睇忍唔住門口賴

喂真手足急，係咪就要走，唔集會先解決到

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

樓主

屌你，笑左

你咁樣只會煩到啲清潔姐姐
唔好咁小學雞啦
利申 清潔工人

靚女唔屙屎

well done

佢會答你"終於目標係政府"

女人塞完女廁咪返屋企lo

比搗塞醫院仲白痴

你依啲po由佢沉啦
陣間俾藍屈鳩我地呀

Facebook洗地組正式成立！

三個商場 三種佈防 警甴試緊成效

搞廁所搞到手足都無得去
邊個暖氣咁on9咁都諗得出